點先可以忍住唔搵你

好低賤

好想搵

放開啲 冇事嘅

我都係
又求佢又盛

放唔到

好痛苦

覆左又點呀，只會令自己更加唔開心

有同感

成日嫌我煩 對住d厹就秒覆

唉 睇都唔撚睇

唉，我都忍緊，好辛苦
其實你心裡有沒有我

無我更好

根本賤過隻狗

smoke a joint